民主派打副本

坦克- 尹兆堅
近戰- 朱凱迪
遠攻- 梁國雄
刺客- 黃碧雲
法師- 許志峯
補師- 毛孟靜

楊岳橋，鄭松泰: 幫復QQ

刺客

五毛又出po

法師

當你以為佢唔會出手時，佢會突然加速到你身邊，圖窮匕現

觀眾 - 楊岳橋，鄭松泰

蟲太慘被民主派

民主派打撚左廿年小怪都清唔到
仲成日放水比對家
香港唔滅團真係幾難

屍體，等復活，但係...
“你的選票不足”

咁而家個光譜真係得返兩邊既，除非光頭佬自認係神秘第三勢力

今日AOE好撚勁

請問張超雄 梁耀忠係咩位
繼續神化泛民班撚樣喇
講到佢地有崗位一直有做到野咁

熱狗投票意向至少對得住香港人

膠post姐
張超雄同梁耀忠係劇情強制加入團隊上debuff既npc

邊個未熱狗過
但如果行動match唔到口號，咪同泛民一樣

黃碧雲刺客

係一個未合格既刺客

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

敏捷唔夠高，邊有刺客升體力架

分析得幾好

鳩完就算，繼續做正經野